［國際文宣請入］知唔知黑警而家做嘅嘢同蘇聯思想警察冇分別啊！

首先解釋吓
1973年，索忍尼辛寫嘅《古拉格群島》，講述由被拘捕到入勞動營一連串恐怖嘅經歷，當中
不乏俾當時NKVD/NKGB拘留時嘅對待
一時轟動全球，更加攞咗諾貝爾文學獎
時至今日，如Jordan Peterson等外國知名學者都仍然有積極討論呢本書，知名度同影響力係20世紀算係數一數二
加上KGB係世界（尤其東歐國家）係臭名昭著，因為同蓋世太保嘅惡行絕對有得比，同佢地掛勾通常都冇好結果
第三章-盤問 以列點形式講咗31種極權政府下秘密警察盤問方式
當中包括：
1.夜晚盤問
2.遊說
3.言語侮辱
4.Good cop Bad cop

以上都係比較輕微，接下落黎到重頭戲
5.羞辱（畫家、天水圍女義士）
6.係盤問過程令人困惑、感到騷擾
7.恐嚇（前途、刑期等）
8.講大話
9.恐嚇（拉屋企人、朋友）
10.躁音滋擾
12.用煙頭lat人
13.強光滋擾
14.阻止休息
15.好細、生活環境極差嘅羈留室
18.罰跪
19.罰企
20.唔俾飲水
21.唔俾訓覺
22.嘗試幾日都要求被捕人唔訓集中精神
24.Punishment cell
26.唔俾食嘢
27.無傷痕嘅毆打
28.打斷指甲腳甲
29.阻止移動（如拘束衣）
30.毆打/打斷骨、脊椎

係咪同最近大家見到/聽到嘅嘢好相似？
冇錯，因為黑警嘅做法已經有25項中咗啦
即係話佢地同蘇共對政治嫌疑犯已經冇咩大分別
求外國文宣多強調 煲撚大佢

Push
612 721 811

文宣做野啦，加油

721

Push

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

612 721 811

十連

1

2

［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

推